呢個係咪光復香港 時代革命嘅最好翻譯？

香港從來都冇民主自治過
我地係要建立更好既香港，呢句野譯唔到種時代革命既意思

delete "again"

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉

咁英治時期係輝煌過呀

咪就係，唔好一步登天。